邊個再講Chinese New Year 我同佢提早開年

係Lunar New Year

Chinese New Year

有閪分別丫?

唔通你想人講chinese spring festival呀?

樓G可以同90%英文老師提早開年
因為佢地係咁教

收皮啦成日ff

lets watch spring night together

Chilunese new year

Chinese New YearChinese New YearChinese New YearChinese New YearChinese New YearChinese New YearChinese New YearChinese New YearChinese New YearChinese New YearChinese New YearChinese New YearChinese New YearChinese New YearChinese New YearChinese New Year

點撚樣吖打鳩我吖 lululu

Chinese 尿意牙

日本人真係有先見之明
一早唔再慶祝農曆新年

refucking chi na new year

Hong Kong New Year

fucking 李知恩男朋友 chinese new year